
                      Estoy segura que es de las peores peliculas que he visto....aburrida,sosa,sin argumento,con tres o cuatro gracias de esas que no hacen gracia surrealista
...estuve apunto de exijir la devolucion de la entrada!!!!basura
        
            